唉，好領養一隻貓bb

我好想領養喵bb，我搵咗好多領養機構，全部都要家訪，家人唔想比外人上來

唉，好煩，我呀媽打算直接買一隻喵bb，但係我見到好多流浪貓都好慘，唔知點算好 我真係好想領養，我已經用咗好長時間去考慮自己既能力/興趣、說服屋企人養貓，自己ready埋貓網

唉，我都係想養一隻貓bb，點解要家訪

愛協唔洗家訪呀

冇乜喵bb 想由細養到大

留tg

我都有興趣

有興趣！有冇人有貓b可以比我收留

絲打我都想領養